《毅進制下》

毅進裏的課程接受你低分
中英數不必要明明白霸道有得加分
用棒奮起揮舞學追擊肉身
培育武警槍擊市民埋伏兩邊包抄迫困
搭建功勳